要求港鐵今晚盡力提供服務

要求港鐵今晚盡力提供服務
結束時疏散和平集會人群
否則是故意製造混亂

哂鳩氣啦黨鐵 到左今日仲唔識搵其他車搭?

樓主港豬

學下搭巴士好嗎

我等到搭N車都唔坐黨鐵

要過海既一定要早些準備，亦準備轉車站碼頭設立路障

狗鐵小心得罪中環友

開都唔搭啦

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門